{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50694&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평클로버리조트"
    },
    "text": "ソウルから遠くなく、南怡島、スッポン島とも近いペンションです。 ここは澄んだ空気と良い景観を持っており、きれいでリラックスした雰囲気の中で愛する人たちと休息を楽しむことができます。 クローバー水上レジャーもオープンしており、様々なレジャー活動を楽しむことができます。 周辺には加平駅が車で4分の距離に位置し、南怡島とザラ島は車で6分の距離にあります。 オンシーズンの週末客室予約は水上レジャー利用のお客様のみ可能で、予約前にはクローバーリゾート公式ホームページをご確認ください。 客室は入室時間は午後5時からで、退室時間は翌日午前11時です。 客室は禁煙で、送迎サービスも提供しています。 一部の客室は調理が可能であり、炊事施設と食器類が備わっています。 でも、客室内では海鮮の蒸し物、焼き肉、天ぷら類のような臭い料理は調理できません。 ペンションはカラオケ、ジム、セミナー室、フットサル場など様々な施設も提供しており、バーベキュー施設もご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしており、バーベキュー場を利用する際には追加料金がかかります。 食べ放題バーベキューも可能であり、これはお一人様35,000ウォンであり、事前予約が必要です。 ペンションを利用する際の注意事項としては、最大人数を超えると入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の客室内での調理はできません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 客室内で火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の変更の可能性とオンシーズン中の客室料金の変動があることに注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションはソウルから遠くなく、南怡島、スッポン島とも近い場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは澄んだ空気と良い景観を持っており、きれいでリラックスした雰囲気の中で休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "クローバー水上レジャーとは何ですか？",
            "answer": "クローバー水上レジャーは、様々なレジャー活動を楽しむことができる施設です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には加平駅、南怡島、ザラ島があります。加平駅は車で4分の距離、南怡島とザラ島は車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "客室の入室時間は午後5時からで、退室時間は翌日午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしており、追加料金がかかります。食べ放題バーベキューも可能であり、お一人様35,000ウォンで事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 409
    }
}